唔知梁生有冇買蘋果呢幾日...

蘋果咁多廣告，逐個post 出都出到手仔軟

全港最忠實讀者689

黃絲都唔及佢，shame

買多啲！